啱啱食飽飯無聊去維基search夏惠姨

2002年農曆新年，黃夏蕙到黃大仙廟與市民爭上「頭炷香」，令其假髮脫落，被有線電視新聞拍到。及後，香港電視台每年報道「上頭炷香」盛況必見黃處於最頭位置，在2010虎年、2011兔年、2012龍年，黃亦應節地分別戴上老虎、兔子頭套和龍頭套。

2004年9月，黃夏蕙聲稱在住所附近被一男子人強行拉上車，她高呼非禮後脫身。

2005年萬聖節，黃夏蕙以鬼扮相到蘭桂坊參加萬聖節巡遊博見報，並自稱為「麗鬼」。她表示因胡百全留醫，為了讓對方看到自己，才作此打扮見報。

2006年初，黃夏蕙與其情人知己潘炳烈被捲入一宗騙案中，其後證實與案件無關。

2006年，黃夏蕙家中的菲律賓女傭，偷取黃夏蕙超過20萬元的名貴珠寶。

2011年，發生D&G禁止香港人攝影風波，有網民號召包圍該店，黃夏蕙在包圍前一日，與國際影星周潤發胞姊、名攝影師周聰玲到店外拍照，以示對網民行動之支持。

2013年，年屆83歲，獲網民封為「夏蕙BB」，變身可愛美少女戰士大跳可愛頌。

2014年3月，黃夏蕙在慈善演出彩排期間暈倒入院三天。7月16日，黃夏蕙花費百萬，為自己舉行生前葬禮。

2014年9月，黃夏蕙與藝人盧海鵬、羅蘭合作為海洋公園「十月全城哈囉喂」代言。

2015年4月，黃夏蕙住所被賊人入屋爆竊，本人高呼「救命」同時嚇退賊人，事後其笑稱因沒有化粧所以能夠嚇退賊人。此事更獲日本富士電視台節目《世界HOTジャーナル（日語：世界HOTジャーナル）》採訪。

利申：轉自wiki

其實佢都有可愛一面
年輕時幾靚女
只不過唔知點解個樣搞成咁

整䆟過度

以前整容技術未成熟
老咗咪搞到而家咁

邵音音/did did 都係啦

你咁樣講一講邵音音個面形輪廓同夏蕙姨好似

佢年輕時係工展小姐
不知幾多男仔丁過佢

之後邵音音訪問講過係後生時有意外整親所以毀容

邵音音,夏惠姨
開頭細個睇見佢係驚驚地
睇落之後無乜野, 慣左
兩個成個活寶貝咁, 好可愛

講野有文有路, 唔似得其他人婆仔咁, 咦咦吟吟

佢真係好得意 真係好小香港婆婆咁open-minded

EQ又高又玩得

此事更獲日本富士電視台節目《世界HOTジャーナル（日語：世界HOTジャーナル）》採訪。